情路坎坷既人唔好去睇《比悲傷更悲傷的故事》

千萬叮囑 情路坎坷既巴絲都唔好去睇
喊到傻 仲要抽離唔到劇情

呢套戲反映到 台狗on9 台妹係雞